17歲那日不要臉 R左兩飛煙🚬

由雙爆試到醇煙短短一年太新鮮🚬

好壞

廿九歲醫院的晚宴 即將要升仙
從一處擴散全身短短一年太經典🚬

那些細胞 肺泡 早已變異掉
連華佗都 拯救不了

那些綠甩 黃甩 吸到太熟練
後來 查出cancer太突然 🚬

廿一歲發現吸到厭 搣甩了香煙🚬

廿三歲發現銀包 一年瘦過一年

少咁粒音喎清🚬

想出去 再一遍 像從前未有事
怎知道 命不久矣難活多三天

半拍咁唱就啱㗎喇 唱輕快少少

再能選 仍會再吸煙

無時無刻都要食飽吸返兩支🚬

清仲未瞓呀

cls

喜歡我 拜山見

再來支 食到上西天

黃甩

黃色lucky strike
小妹初戀分手時吃的煙🚬

me廢青🚬

無人想知

有冇俾人食咗隻豬?

小妹有鳩

清一齊戒煙🚬